認清始作俑者,唔怪得件青人,只怪政府

有時聽到D人話班件青人搞亂晒個社會.
"抵佢地俾人打".
聽到都嬲嬲地.

奉勸手足,毋忘初心,對準暴政

圖片隨便拎去用